［足球撚］求救，踢波點先可以防止起腳枕？

次次踢到一半就開始疼，一急停急轉身就爆皮，踢唔到落去。
已經有著運動襪，買大半個碼個波鞋同落爽身粉落對襪到有無用？
用過厚膠布都無咩幫助，點解啲職業球員可以日日踢都無事 求救啊！

做我條仔><

LM 已經著厚襪但係都照起

真係灰到喊 細過踢都無起得咁誇
宜加跑幾跑就feel到皮已分開 變左白色一塊